[Live] 其實我唔識做, 會唔會太厹??

話說小弟頭先9點到約左三四個朋友黎屋企玩,
咁之後另外有個女仔遲少少先黎到(唔算太熟),
正當頭先小弟睇住朋友打機個陣個女仔就黎到,
咁始終因為人地係我屋企,
咁正常都應該要問一問人地有咩需要,
咁我都有問佢要唔要飲下野食下野, 有咩想玩咁...

但如是者真係發生左一個我諗都諗唔到既一幕
佢既然有少少微笑咁走近我少少講「我想今晚同你一齊訓」...
咁其他朋友當然聽到亦都有少少起哄,
但尤於小弟係毒撚, 唔係好識回應,
到呢家都同個女仔冇兩句講好老尷

真係唔係FF, 其他朋友11點半開始就會走人,
小弟應該點做好?

利申: 我估其他同佢係有少少曖昧, 但係我估咋

有女嚟屋企玩仲算係咩毒撚

ps: 我係唔知佢係認真定講笑, 搞到我唔識點面對佢

咁一日都未一齊一日都係毒撚掛...

有女朋友就咪搞 冇就去馬

仲係青頭, 但應該講D咩好, 雖然真係想佢一陣借D以留係屋企過夜

用講笑既tone同佢講：好阿 一齊瞓囉

如果佢真係ok，你就上啦

有圖有真相

仲要大下佢，我通常著剩條底褲瞓

條女咁做得兩個原因
1. 見你毒 玩鳩你（你大返佢佢就乖乖就範）
2.真係想同你瞓

送到上門都要開POST, 樓主撞埋牆死左佢算啦

真係多謝分享

六合彩得2種結果
1.中
2.唔中

屌 咁樓主咁迷惘咪當俾粒定心藥佢囉

正呀

果時第一次同女仔訓
成晚都訓唔撚著

佢仲要話廢事拎衫換
一下就除剩底褲彈左入床

More

係咪扯哂

屌 有D野真係要走都係留唔住,
D FD走撚哂得返我清理成間屋

其實頭先D FD應該有算叫有幫我開下口,
走個陣佢地都問返個女仔乜你唔係想同佢(指我)一訓咩,
我係有留意到個女仔有望左我兩眼,
但我諗左成晚我都諗唔到如果今晚得返我同佢,
我要同佢講d咩, 又驚dead air, 所以到最後都係選放棄左

屌垃圾
機會擺到埋黎都唔識珍惜
做一世青頭啦你

agger

咁就冇左個升lv既機會
你唔7一次
下次咪會一樣

假膠post